做膠錯但又搞笑既同事

不如大家分享下同事既 野

我公司有個新助理，grad了3年，係呢到番左兩個月工，有日叫佢2:30前打去比人傾少少urgent野，佢4點先同我講佢頭先唔識點打電話 ，試到2:50先醒起搵旁邊同事幫佢打通個電話，但係已經太遲對方已走左

果個係一個香港2字頭普通電話 打電話既方法只係拎起電話打9+2xxxxxxx, 佢番左兩個月工都唔識打

兩個月都唔識㩒街線？

返兩個月都唔識打都唔算咩 可能真係未用過
之但係2:30試二十分鐘到2:50先問到同事打到過去？
二十分鐘……

附近係有3-4個同事係到做野，就算唔識用公司電話，手提都得啦...

又或者佢可以即刻同我講，唔係個幾鐘後

你仲搞笑啦，咁都唔炒

分享一個）
返左成年工，都記唔到公司開門密碼，企左係門口on99咁等人開。

利申：個密碼得四粒字仲要係乘數表𠴱d配搭，成年冇換過密碼。

我老闆都係閪人，是L但比人你就算，人哋做唔到嘢咪你做埋囉，炒條毛

有一日佢仲搞笑啊，我哋有個deadline個個做到踢晒腳，佢咩都做錯（最簡單出email比客夠膽死一句句子入面中文又有英文又有）所以我畀左其他人既濕星野佢做，根住佢原本果份我地其他人一齊做埋，佢以為我蝦佢，夠膽死send email cc 老闆話本來人哋嘅野我叫佢做好唔公平，仲叫嗰位同事（都係佢上司）自己做返

睇到真係笑出黎，本身我都唔想搞大件事幫佢做咗算，d人真係自

大大聲係個group 講啲貨唔岩數，點知係自己mark 漏左